[白色情人節]女朋友（原曲：男朋友）#新歌試唱

女朋友（原曲：男朋友）－ 中村
「白色情人節」毒家精選單曲－女朋友
＃苦中作樂苦添樂
＃男朋友
＃女朋友
＃古天樂
＃膠街架PlasticGuys
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
女朋友（原曲：男朋友）
主唱：中村
改詞：華Dee／中村
演出：苦添樂
摄影／燈光：瑪姬、中村
錄音／剪接／調色： 中村
髮型師：瑪姬
原唱：古天樂
原詞：林夕
作曲：伍樂城

在現實裡 我沒有女
情人節哭乾的眼淚
獨自極頹 談情令人心碎

實在沒法 努力去追
沉迷睇IG不會累
誰歧視我 相貌太衰

回答我可不可以 暫時讓我 J多幾次後
才直說當我是禽獸 現在就作嘔
明白我樣衰口臭 為人悶透
想拖手 但卻找不到女友
單身一隻狗 我便頹毒夠

事實是我 太悶了麼
來尋找單身的快樂
打J打到 毫無任何感覺

並沒幻覺 我沒拍拖
再也不敢諸多寄望
凌晨夜裡 困在窄房

回答我可不可以 暫時讓我 J多幾次後
才直說當我是禽獸 現在就作嘔
明白我樣衰口臭 為人悶透
想拖手 但卻找不到女友
單身一隻狗 我便頹毒夠

回答我可不可以 暫時讓我 J多幾次後
才直說當我是禽獸 現在就作嘔
明白我樣衰口臭 為人悶透
想拖手 但卻找不到女友
只需一隻手 我亦能自救

勁野

好正啊